\section{Políticas}%
\label{sec:politicas}

La organización define varias áreas dentro de las cuales se tendrán políticas
de acuerdo a cada una de ellas, estas áreas son:
\begin{itemize}
  \item Comercialización.
  \item Administración de RRHH.
  \item Producción.
  \item Informática.
\end{itemize}

\subsection{Políticas de Comercialización}%
\label{sub:politicas_de_comercializacion}
\begin{itemize}
  \item Se considera sumamente importante que las publicidades hechas sean
    claras, consisas y honestas, la organización se caracterizará por brindar
    un servicio de calidad omitiendo comportamiento que califique como inmoral.
\end{itemize}

\subsection{Políticas de Administración de RRHH}%
\label{sub:politicas_de_administracion_de_rrhh}

\begin{itemize}
  \item No hacemos distinción de género en la selección de personal, estos
    serán seleccionados exclusivamente por su capacidad analítica y sus
    habilidades dentro del área que requiera un nuevo integrante.
  \item Nuestras políticas de contratación requieren de una estrícta evaluación del
    postulante para determinar si este se encuentra apto para el puesto.
  \item Los expertos en el área escasa de personal serán los encargados de la
    realización de la evaluación que se le tomará a los entrevistados que se postulen
    para ganar el puesto, esto asegura que se incluyan los conceptos y
    habilidades que se estén necesitando en una área determinada.
\end{itemize}

\subsection{Políticas de Producción}%
\label{ssub:produccion}

\begin{itemize}
  \item Fomentamos la mejora
    continua\footnote{https://www.isotools.org/soluciones/procesos/mejora-continua/},
    esto nos permite tener un equipo que se desafíe a si mismo, brinde más y mejores
    características al producto, reforzando la calidad del mismo.
  \item Mantenemos siempre presente las buenas prácticas de gestión de versiones a
    la hora de la adhesión de funcionalidades al producto que se desarrolla,
    habiendo realizado pruebas antes de solicitar que otros miembros del equipo
    den el OK para agregarlo a producción.
  \item Simpre se tendrá en cuenta y se premiará el desarrollo de código
    simple, eficiente y eficaz.
\end{itemize}

\subsection{Políticas de Informática}%
\label{sub:politicas_de_informatica}
\begin{itemize}
  \item Se deberá documentar toda acción realizada en cuanto al mantenimiento
    siguiendo el manual de procedimiento de la empresa, esto permite que los
    cambios en cualquier ámbito de la empresa tenga trazabilidad.
  \item Se deberá tener presente la aplicación de automatización de procesos
    cuando sea posible, esto permite que la infraestructura se ``cure'' sola, y
    no sea totalmente dependiente de un
    SRE\footnote{\url{https://en.wikipedia.org/wiki/Site_Reliability_Engineering}}
    para que la mantenga funcionando.
\end{itemize}
